const level12Questions = [
  {
        question: "Gần đây",
        answers: ["最近 (zuìjìn)", "刚 (gāng)"],
        correct: "最近 (zuìjìn)",
    },
    {
        question: "Mở, lái, tổ chức",
        answers: ["开学 (kāixué)", "开 (kāi)"],
        correct: "开 (kāi)",
    },
    {
        question: "Hơi, có chút",
        answers: ["有点儿 (yǒudiǎnr)", "还是 (háishì)"],
        correct: "有点儿 (yǒudiǎnr)",
    },
    {
        question: "Cà phê",
        answers: ["咖啡 (kāfēi)", "点儿 (diǎnr)"],
        correct: "咖啡 (kāfēi)",
    },
    {
        question: "Ly, cốc",
        answers: ["杯 (bēi)", "车 (chē)"],
        correct: "杯 (bēi)",
    },
    {
        question: "Xe đạp",
        answers: ["自行车 (zìxíngchē)", "汽车 (qìchē)"],
        correct: "自行车 (zìxíngchē)",
    },
    {
        question: "Xe máy, mô tô",
        answers: ["摩托车 (mótuōchē)", "出租车 (chūzūchē)"],
        correct: "摩托车 (mótuōchē)",
    },
    {
        question: "Taxi",
        answers: ["出租车 (chūzūchē)", "公共汽车 (gōnggòng qìchē)"],
        correct: "出租车 (chūzūchē)",
    },
    {
        question: "Màu sắc",
        answers: ["颜色 (yánsè)", "蓝 (lán)"],
        correct: "颜色 (yánsè)",
    },
    {
        question: "Lượng từ xe",
        answers: ["辆 (liàng)", "啊 (a)"],
        correct: "辆 (liàng)",
    },
    {
        question: "Tắt, đóng",
        answers: ["关 (guān)", "全 (quán)"],
        correct: "关 (guān)",
    },
    {
        question: "Ảnh, bức ảnh",
        answers: ["照片 (zhàopiàn)", "看 (kàn)"],
        correct: "照片 (zhàopiàn)",
    },
    {
        question: "Chỉ,chỉ có, lượng từ động vật",
        answers: ["只 (zhǐ)", "做 (zuò)"],
        correct: "只 (zhǐ)",
    },
    {
        question: "Bác sĩ, đại phu",
        answers: ["大夫 (dàifu)", "医院 (yīyuàn)"],
        correct: "大夫 (dàifu)",
    },
    {
        question: "Khoảng, đại khái",
        answers: ["大概 (dàgài)", "外国 (wàiguó)"],
        correct: "大概 (dàgài)",
    },
];

export default level12Questions;